地鐵不合作運動仲做唔做？

首先不合作運動嘅目的係乜嘢？
1. 抗議地鐵？
2. 癱瘓交通去抗議政府？

如果係 2，我諗呢排大家都聽到好多不滿嘅聲音，因為阻到人返工（有人唔介意但亦都有非常介意嘅人），而有啲人返唔到工可能就會冇咗份工，而呢一啲仲非常可能係基層嘅人，佢哋只會將不滿嘅情緒轉移到示威者身上，冇可能獲得到佢哋嘅支持

我哋睇吓法國黃背心佢哋點做，佢哋係星期六出嚟

所以我會建議地鐵不合作運動儘量喺星期六、日做（不過都要同遊行集會夾一下），星期六日返工嘅人唔係冇，但係少好多；又或者做地鐵不合作運動嘅時候，大量預先喺連儂牆預告，因為唔係個個都會用FB之類

其實我都唔知道究竟點樣可以再 improve ，如果各位有好既意見不妨提出

我諗要睇下民情
85後有唔少中遊淺黃有微言
而且上次罷工好多人其實係請假
究竟能唔能夠喺短時間內再請到假？
另外我唔建議被罷工，姑勿論個人嘅觀點，你應該睇到唔少人投訴抱怨被罷工

事實上罷工嘅話，最有效嘅係令機場罷工，其他罷唔罷政府都唔太在意（當然如果公務員罷工又另計啦）

我反而強烈建議罷買日，每星期一日，針對大型連鎖店，等呢班商家佬俾政府壓力

反正我哋每個禮拜都搞遊行嘅話，一定會少咗好多大陸人落嚟，於是零售消費其實就主要靠本地人